# Spring REST API Application
# Лабораторная работа #4
## Веб

Приложение доступно по ссылке: https://isaev-top.org/dima/lab-4/

Переписать приложение из предыдущей лабораторной работы с использованием следующих технологий:
- Уровень back-end должен быть основан на `Spring`.
- Уровень front-end должен быть построен на `React` + `Redux` (необходимо использовать ES6 и JSX) с использованием набора компонентов PrimeReact
- Взаимодействие между уровнями back-end и front-end должно быть организовано посредством `REST API`.
***
Приложение должно включать в себя 2 страницы - стартовую и основную страницу приложения. Обе страницы приложения должны быть адаптированы для отображения в 3 режимах:
- "Десктопный" - для устройств, ширина экрана которых равна или превышает 1260 пикселей.
- "Планшетный" - для устройств, ширина экрана которых равна или превышает 892, но меньше 1260 пикселей.
- "Мобильный"- для устройств, ширина экрана которых меньше 892 пикселей.
***
**Дополнительные требования к приложению:**
- Все результаты проверки должны сохраняться в базе данных под управлением СУБД `Postgresql`.
- Для доступа к БД необходимо использовать `Spring Data`.
***
## Скриншоты
![Screenshot](screenshots/1.png)
![Screenshot](screenshots/1.1.png)
![Screenshot](screenshots/2.png)
![Screenshot](screenshots/2.1.png)
![Screenshot](screenshots/3.png)
![Screenshot](screenshots/3.1.png)